[推到上天花板] 退休總警司陳健雄 祝你順利番到台灣

移民台灣的退休總警司陳健雄今早特意乘機到港，參與撐警集會。

仲攞埋乜撚柒榮譽奬章

LINK:
大家快D share比身邊台灣朋友, 等佢地喺PTT/Line度高度表揚呢位台灣市民

push

推

上次有學生去同太陽花交流，
就俾幾個退休香港警犬跟
唔知呢件有無份？

通知台灣好噃

推佢老母

個樣仲黑過行古惑

點解唔移民去大灣區

痴線，移民去台灣，即係唔愛國啦

推 啱去大灣區啦

Share上ptt 台灣唔會包容撐中紅底掛

退返去偉大嘅黨嘅懷抱啦

推 希望佢可以留向香港 長期撐警

Pish

共諜

愛國愛港應該留係香港唔好比佢番台灣

Push

推 生生世世共享大灣區榮耀！！！！！

賤肉橫生